革蛇:五年後tesla會係世界第一大市值企業

mark my word

用分身自己mark低咪得囉

唔出奇，蘋果做到，tesla 都做到

正評：信
負評：唔信

係呀係呀岩呀岩呀

就算係其實關佢撚事
做乜要將tesla一間咁好嘅公司同佢tie up
就算tesla變第一都完全冇佢嘅功勞 佢又冇份build呢間公司

你收下皮先啦 人地有眼光贏成千萬 你？

佢成副身買哂tsla 喎，市值第一咪發達lor

佢有份pump香港散戶既資金入$tsla...

人地2018年渣到今日，當年好多連登仔都開類似既post 笑佢

成日畫logo/出滅世棍既公司

五年後準備鞭屍

只係揸住啲股權姐,

真係入咗個袋嘅先至係利潤,
一日未平倉放貨都好難下定論

新興經濟股依家退潮,
真正考驗依家先至嚟

有幾多?

人地揸正股 期咩權呀

股權唔同期權wow

成千萬 ？ 跌左4 成 佢900 放晒 ？

革蛇=財經台老鼠/黑社會

都唔知係咪真 有無圖先

股權呀！
識唔識字呀？
發雞盲呀？

打錯字

佢啲eth都即日2000跌落黎

有冇放貨呢個就係重點,
重係長揸緊？

eth 佢幾錢開始講 ？

350

人地一兩年前已經開post話睇好TSLA 個時9成連登仔笑鳩佢

一係你而家都tip一隻十倍股 一兩年後睇下點

全香港散戶 夠唔夠一支1k棍既錢多？

傻仔驗眼啦

「Steve Jobs可以響度賣電話賣到有2T market cap，我Elon Musk一樣得！(爆樽）」

唔會 只會越黎越多車企 搶分薄市占。科技黎講 apple會好過Tesla。同埋大陸黎講 Tesla目前可自動駕駛適用路段、唔夠nio多。以後呢方面會唔會輸俾百度都好難講。長期睇 蘋果5年後依然係第一市值企業

你地唔鍾意咪唔好買囉 洗咩開post 酸人
無聊
開槍打你地

成班人係到酸

五年後留名鞭屍，睇下鞭革蛇定上面班人

pltr呢

希望5年後仲有連登

清賣邁

蘋果可以係e度打到出華爾街，我te sla一樣得

人地仲係作家tim
作到話有粉絲靠tesla比到首期

佢第一篇片出果陣好似大概160鎂，唔明連登仔憑咩笑人

買中d野比人炒高左身家脹左就飄飄然

我eth 50 入
佢入左幾多先

仲未計low interest rate environment
1964-197x 美股升得1點
Let’s see...
value investing always wins...

AAPL同TSLA都買唔洗煩

又吹nio

唔係話Tesla唔得，但係妄想覺得佢可以超越蘋果
真係痴心妄想 做多咗 你話電動車龍頭就話啫

成陣酸味出哂來

正評：信
負評：一定係
唔出聲：支持革蛇

最大既VW 先10-15% market share -> 150b valuation
我當energy business 同車做到一樣大
比盡你值300b + 多100b比你好未

仲要冇記錯Tesla 話做到2030 67% car market share worldwide做到呢個數我信全球最大市值但自己諗下有冇可能

利申long tesla
但我自己dd仍然overpriced by a lot

我覺得係 tesla + space x
先至有可能

巿值係咪第一唔敢講
我睇好最少上1萬億

而家個焦點就係tesla係咪真係咁堅,真係值咁多錢。

無可能成世淨係炒概念,
投機賺到錢固然係好,
但係真實價值呢？
股價最終都會跟返個基本面

周顯當年炒科網股仲勁㖭,
如果冇記錯嘅話佢當年好似係問佢阿哥借廿萬返嚟炒到過千萬,
但係之後呢？
做唔做得返呢個成績？

2018個時又咁講
依加又真正考驗依家先至嚟
幾時先考驗完

9upper

冇眼光扑唔中十倍股咪認左佢囉
唔係係到搬龍門啦 好撚柒

佢都係睇$3000 usd
即係$600之嘛

一日未平倉啲錢都未落袋喎,
究竟有冇放過貨鎖定利潤？

過往表現並不代表將來之表現。 閣下之投資價值可能會遠少於閣下原來的投資金額。 於最壞情況下，閣下的投資可能會變成毫無價值。

都係果句amazon 咁勁既公司都係2年間跌90%
8年先返家鄉
Rest is history
好公司怕咩等market crash 先入
成日fomo咪做bag holders

Apple 上年都半價，做好dd 自然知咩位入好

只可以講以佢2018講既目標價計，佢真係扑中左
上年溶斷之前只係usd $500左右
上星期跌到趴係度都有$530 x 5

唔好玩啦 TSLA點跌都跌唔返去革蛇個買入價啦

投資要向前看鎖定利潤,
依家退緊潮喎,
買中咗係好,都要識走

嘩 大生意喎

source??

想贏apple難少少囉

嘩一定係因為佢tsla先升到咁

未來趨勢一定係3D printing, VR/AR 工業
不過應該10年後

走
你咁睇係肯定坐唔到
第一次 3月 900插到當時300蚊未拆
上年7月 1794落到1400 未拆
上年9月 530插到盤後300
今次係咪又退潮

唔使五年
三年已經得

呢度班人係咪唔知TSLA 郁啲就回兩三成，今次跌四成都未到就gen 頭

算係咁啦, 如果有個香港區老散向tesla top pumper ranking既話 實有佢啦係咪先

但係五年內蘋果有機會出電動車喎。。。

上年tala 股價跌剩1/3都捱過

btw
AMZN 2000年果陣同宜家兩回事黎